其實係唔係已經大學生多到無機會比ASSO/HD仔？

搵左成個月工interview都無
得agent搵我

蕭生都hku啦

近幾年入U率咁高 夠分就入硬咁濟
加埋之後班大陸仔又少好多過黎搶學位
asso hd一定淪為廢紙

16-17分都入CU，咩人先會入ASSO/HD？

當年會考中英唔合格

咩科？

叫蕭生教你啦 雖然佢回塘都應該拎到2掛

瑤瑤果d口語直頭5星星啦

Cu n展

讀多兩年補返個degree 罷啦

痴線架叫蕭生教
浪費時間係我身上
我肯人地都唔肯啦

不過瑤瑤非常樂意

諗住搵到份好少少工就去讀

IT科讀完但唔識之後去做SUPPORT

依家周街都大學生
自己人又廢又攞廢紙
工都無得見

其實工呢啲嘢都係靠關係多嘅
你識人多，同班auntie uncle 講聲，佢哋咪睇吓公司有咩位俾你做囉
根本唔關大唔大學事
利申大學生，返緊份part time就係去幫個uncle做嘢

咁你Asso完又唔讀返degree邊個幫到你

我而家呢份都係placement上司介紹我入

屌樓主一睇就係冇人冇物個類啦

大學畢業又點
非專科一樣食屎

利申 大學Grad但做緊垃圾工
同期全部朋友入哂officer，ao/eo，醫生律師

大把大學生去埋考散仔位，不過睇你肯唔肯放低身段做

你講緊16-17分入Cu engine？原來真係會有人信

其實大學某程度上等於以前

1.高分少少既會考生
2.預科高考生
以前散仔都係收依批人多既姐

Anyway，同屆同學，但做你阿頭，依樣真係好難接受到

信16分真係入到cu engine個啲好撚搞笑是但搵個人彈出嚟講信到十足我有frd考19、20分都有入唔撚到啦

可以咁講, 請個大學生中伏風險始終低d

無計，個個人能力唔同，有啲好命啲一嚟就做到officer啲位，有啲人就要耐啲時間由低考上去

真。。。
不過每個人外表 present個能力都唔同既。。。

16分應該難啲...但19,20分都係睇數學，M1M2，理科有無5/5*/5**
19,20分入大有人在

係真，讀文科果班一Grad已經入哂
因為知一定乞食

真。早兩年搵工都見左十幾份先有工開

假架咩。你解釋下
3322 + 33 就16 分

做散仔其實都冇咩所謂嘅，唔係做狗咪得

而且好多大公司既post都要degree 底，想做好d都唔得

而家咁既時勢
失業POST都有一堆degree叫緊春
sup degree係難搞d

cu engine有weighting要計架
16分真係唔夠

Asso仔上番岸，grad完出尼都係無乜interview

我u grad都揾左3個月工，
寄左百幾份cv,
連外國公司(不定時可能要離開香港)，
冇請人嘅公司都寄埋先有幾個offers

樓主揾左1個月就放棄

我就係得1個offer
依家做左一個月
但呢一個月都有KEEP搵工
問題見工機會係零

係呀
大公司entry 請FG都要degree
可能只請本地或者海外

大學生都要洗碗.....你話呢

除左本地同海外仲有乜

依家洗碗都唔請人啦，餐廳同埋洗碗工場無曬生意

咩淪為廢紙咁好聽

本來都係廢紙

入u率高係因為人數少咗
UGC 嘅學位係冇咩大變，都係around 15000
學位貶值係因為多咗sf,top up degree
eg 樹仁，含大，thei，polyu speed，cityu scope

所以僱主多咗選擇，可以壓價請8大，
甚至有d會請sf，top up

BTW 唔小心撳錯負皮

人少入u率咪高 ugc位咪又係15000個

16分果個可能係運動員/校長推薦計劃？